721遊行人數少咗!!!

呀Sir少咁隻手指，人數實會打個9折啦